截至下午4:30投票率為52.14% 總投票人數為2,154,785人

截至下午4:30投票率為52.14% 總投票人數為2,154,785人

過二百萬

起碼先7成投票率啦
希望一陣多d手足放工幫手

仲未夠！

跌得好厲害

重係唔夠人呀!二百萬人呢?去晒邊?

雖然繼續滅速，但 deceleration 亦減緊。投票速度應差唔多見底。
70% 投票率應審慎樂觀。。。

荃灣最高 55.03%
投票人數最多係沙田

比4點半增長接近5%，可以接受

你睇番之前幾次啲投票率先啦

到夜晚收工時間果浸應該全部後生票黎

今日要70%!! 2016 區議會都係60% 左右

地 方 選 區 登 記 選 民 人 數 累 積 投 票 人 數 累 積 投 票 率 (%)
全港 3,779,085 2,202,283 58.28%
香港島 627,807 381,330 60.74%
九龍西 488,129 283,754 58.13%
九龍東 601,567 336,738 55.98%
新界西 1,086,511 613,070 56.43%
新界東 975,071 587,391 60.24%

元朗區可以仲未過50%

垃圾地方

截至下午二點半，累積投票率為 42.26 %
截至下午三點半，累積投票率為 47.26 %
截至下午三點半，累積投票率為 52.14 %
跌左小小，唔算多

你想過100%？

可能多藍絲之前自動當選都唔嚟. 或者真係少黃定點

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

要後生仔呀！！！！
踢走建制派呀！！！

不如個個鐘俾你升10%
好唔好？

因為要投既一早已經去左投

其中一個原因係 上次好多區D人自動當選 今年多咗啲人出嚟投票

學生無得投票

五毛一隻

二○一九年區議會一般選舉截至今日（十一月二十四日）下午四時三十分的投票率如下：

地方行政區 選民人數 累積投票人數 累積投票率（%）
－－－－－ －－－－ －－－－－－ －－－－－－－－

香港島
－－－
中西區 110,483 57,325 51.89%
灣仔 74,839 39,339 52.56%
東區 323,725 171,832 53.08%
南區 151,994 78,680 51.77%

九龍
－－
油尖旺 129,150 68,328 52.91%
深水埗 204,046 107,643 52.75%
九龍城 201,858 110,256 54.62%
黃大仙 264,040 132,336 50.12%
觀塘 396,345 200,241 50.52%

新界
－－
荃灣 169,773 93,431 55.03%
屯門 296,282 153,994 51.98%
元朗 349,322 173,006 49.53%
北區 186,496 95,745 51.34%
大埔 187,494 101,205 53.98%
西貢 274,293 144,660 52.74%
沙田 419,853 229,125 54.57%
葵青 308,771 158,273 51.26%
離島 84,213 39,366 46.75%

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
總數 4,132,977 2,154,785 52.14%

大把藍屍

選管會上屆個選民數字係無計自動當選嗰啲

其餘五百萬去左邊

遊行都有二百萬 唔該未出嘅快啲出去投

你估兩百萬人行出嚟流家

真 有部份朋友未過生日唔投得灰爆

香港告急！！！票站要人！！！！！

仲有6個鐘
keep到每個鐘4.5%以上
加埋最後堆deadline fighter
過80%仲有希望

之後每個鐘3%得唔得

阿哥你呢堆數係2016 立法會地區直選嘅數喎
唔係2015區議會

智障一個

官方投票率係剔除自動當選選區，所以投票率應已排除無人自動當選既影響。

希望達到7成投票率

繼續呀

投票率係扣走左自動當選果啲
人數會多但投票率唔受呢個因素影響
真係多左人投

希望可以過到7成！！

Increase rate drop 緊呀！

登記選民得413萬

按上次每個鐘穩定3%增長計，今次都計最少3%，完場會剛剛好過70%，但今次一定唔止3%

應該要投既都投左

希望有300 350萬

未投嘅快啲去投

係, 因為2015 區議會仲低, 攞上次投票多啲比. 2015 就超低

地方行政區 選民人數* 累積投票人數 累積投票率(%)
中西區 104,547 48,383 46.28
灣仔 60,349 25,782 42.72
東區 222,159 110,665 49.81
南區 113,710 57,460 50.53
油尖旺 99,377 45,174 45.46
深水埗 176,706 88,725 50.21
九龍城 160,064 77,945 48.70
黃大仙 223,895 105,461 47.10
觀塘 243,437 116,037 47.67
荃灣 133,351 67,848 50.88
屯門 241,348 100,630 41.69
元朗 226,726 98,343 43.38
北區 119,641 54,585 45.62
大埔 142,738 64,058 44.88
西貢 219,033 102,201 46.66
沙田 329,325 157,868 47.94
葵青 243,955 118,490 48.57
離島 60,877 27,574 45.29
全港總數 3,121,238 1,467,229 47.01

現實嚟計難d,70-75%已經好開心
真香港人快投

我一早block左佢 自己諗

推

完場有75%已經覺得好好

投票站要人
一傳十，十傳百

如果每個鐘仲keep到4%，咁應該可以勉強過75%

岩岩收工， 而家趕去投票

十八歲以上先可以登記做選民

得返5個鐘，睇黎都係唔到300萬

要過100%
俾世界睇佢種票

荃灣

我想講，多人投但唔樂觀

白癡仔一名

請接

死人都係停留係個選民list到
今次九成人出哂嚟

新記錄？

未投票既 快d投！！！ 推

希望keep 住個勢!! 盡量投票同埋唔好投白/廢票!

班藍絲成日講咩沉默嘅大多數，大佬呀，野都未識講你都計落去
今日就畀你班藍絲知真正沉默的大多數喺企喺邊度

邊個後生未撚投呀

我仲未投呀 收工返去即去投

夜晚應該有堆收工撚衝去投仲會升返少少

已經超過2016立法會每小時投票率
一定過2016年立法會投票率
最少有60%
但過唔過70%真係未知
投票率越高對建制派越不利
民主派通常係夜晚先多票
中聯辦嗰個真係死得

530應該過2016既220萬

之後就係睇黃昏族突幾多

希望過270萬

10:30先完

我過咗都冇得投 灰

至少要70 % ，快出黎投票

各位未投票嘅
快啲去投票

終於平左616個200萬示威人數，好感動

仲差好遠呀！
快d投呀！

推呀

要過7成

而家呢200萬入面可能有100萬藍絲

等放工之後應該會升返
今鋪有望破6-7成

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

投票要人

未夠十八嗰啲點投呀

18歲先有得投架ching

唔好輕敵 出嚟投票啊
諗下喱6個月手足嘅犧牲
輸就輸成世

要上到七成

廢老夜晚出街都難，唔好話去投票

元朗縱未過半，睇黎元朗人好接受721慘劇嘅發生喔！

要人

往年呢個時間平均升3%
今年平均都5% up, 每%既實數仲要再多好多

加油

今晚要人

依家要人呀

正解 今年1%多過上屆的1%

要過7成呀

唔夠人 唔樂觀唉

咩撚野垃圾地方黎

其實投票人數多咗
個比率要上升係困難咗㗎
應該睇有幾多人投票先啱

重未投既同路人，快啲出門口

2016 立法會選舉投票率
中西區 60.73%
灣仔 58.48%
東區 61.22%
南區 57.43%
油尖旺 55.17%
深水埗 57.63%
九龍城 57.81%
黃大仙 54.35%
觀塘 54.86%
葵青 55.86%
荃灣 63.51%
屯門 54.01%
元朗 53.31%
北區 55.79%
大埔 58.43%
沙田 61.05%
西貢 60.51%
離島 51.84%

識唔識計數架

唉，得返5個鐘，好似難過300萬

所以仲keep到5%左右係好撚癲

5個鐘喎 大機會過喎

其實你計下上午嘅票數除開一半
嗰度基本上已經係六七成建制鐵票

等你
係公司叫埋其他同事去
一傳十 十傳百

放工時間仲有一波

大家快啲去投票呀

屌你搵番上屆立會數據
大約90幾萬左右盡架喇⋯

唔夠呀

300萬先夠

仲有後生未投，老既同種票就應該投晒

繼續出嚟投票呀！
仲有大約二百萬個選民未投票呀～

扣返堆種票嘅話
二百萬同路人可能得一半都無
各位一定要用你嗰票

睇返五十幾投票率先二百萬人
即係100%選民先四百萬人
屌香港唔係話有成八百萬人既咩
唔計18歲下都勁撚多人選民都唔係

我估有接近90%, 我話既

我仲未投， 一陣就去

唔好俾佢停

好似睇股咁

升升升

所以咪話你當12:30嗰度1,000,000票
有90幾萬係建制
之後係我哋

屌 我覺得除左18歲以下 應該65歲以上都唔撚應該有得投票 班仆街英文又唔識分分鐘連中文字都唔識 少少甜頭就出賣香港

Deadline fighter 係咪手足先⋯
係手足既應該投左

過咗就正式宣佈投票作廢

但你冇諗過自己都會65

唔好自high住
唔過70%都好易大敗
而且佢地見個勢唔岩，極有可能偷換票箱
2230左右大家可以番去附近既票站監察
比啲壓力佢地，守下出入口，等佢地冇咁易偷龍轉鳳
唔係一陣又講咩唔見左個票箱，運送中途有意外

荃灣adore

其實15年區會已經係參考價值，因為數量相差太遠

乜咁樂觀
人地都可以進步

係6個,呢個數到4:30 only
300萬唔過都一定接近
只要每個鐘keep 3%就過

叫埋朋友一齊去

出嚟投票啊

我喺度提吓大家
唔該未登記做選民嘅
幾個月後準備去登記
我有啲朋友係黃絲竟然冇登記

呢2百萬包埋藍絲架，未投ge快d去排隊

全世界睇住佢呀⋯
好難咁玩
你見佢班狗官今日謝晒皮都知

過65歲應該要考試先有得投票

我地食咁多tg 應該無咁長命

屌你老味元朗區 天水圍咁多人都拉唔上去

叫哂身邊親朋戚友一齊去(藍就免問)

梗係睇立會啦⋯⋯
立會奶共先good盡鐵票
90幾萬

仲未夠
後生仔出黎呀

希望過到70%

中聯辦每年要求有人登記做選民
就係為咗攞鐵票
假如冇因為今次反修例改變態度
我估有100萬
所以未登記做選民嘅唔該請登記

我預270萬左右
2016立會220萬

手足立即落去投票

大家都試過under18添
咁你唔爭取18歲以下有得投？

呢個諗法全世界民主國家都唔會接受
竟然會係連登見到

屌有7成

笑撚左
不如好似剩係得我呢啲有PHD既人先可以投票啦咁?
其實你班大學生/Taught master都係垃圾來
我最多放寬比埋MPhil撚可以投
加埋月入做條件
冇十萬/冇3層私樓/IQ冇130
全部都唔比投啦 好冇?

屌你連咩叫民主都唔知
我提撚埋你啊
最後就算真係比你地爭取到民主
叻哥之流既傻鳩全部都可以自己一票選特首架
連咩叫民主都未知就STFU 讀好少少書先啦

一刻都唔可以鬆懈
拎起手機 call人去投票

票站要人 未投嘅快啲去投

其實佢地呢票一直都around90至100萬
始終老野會不斷流失

其實選民人數多咗每1%嘅人數都多咗
何況依家投票增長率都仲係高過上屆
即係已經有兩個升幅係到
不過都係要繼續催票 唔好畀佢停

收工的手足，一定要返屋企票站投票！

仲有成百幾萬人未投 究竟係咪真係有咁多港豬

所以一直有新移民補充流失率

無論結果如何
都證明香港人好鍾意民主

有一屆最後衝剌，過哂時間隊尾仲未入到去？
手足放工點都要去投票呀

200萬 有幾多未夠18

未夠呀！

要繼續

未夠

繼續努力，只要keep住呢個勢，只要冇人搞破壞，今次贏硬

我仲未投呀 7㸃收工返去即去投

所以我哋都要推人做選民

香港人最鐘意排隊 有得選特首會再排得落力啲

我岩岩投票 y字頭仲有好多未劃

唔撚落去監察，姐係高度信任政府呀？
之後佢真係換撚左，到時大家唔好叫春

望就望有班港豬出完街先投

加油手足

香港人行出嚟投票呀！踢走賣港保皇狗。
我要見佢哋個個死老豆咁嘅樣！爭氣啊

唔好諗全部都和理非
藍絲都可以集結

未可以鬆懈
繼續叫人去投

有好多呢世都冇機會再投

如果以後set個政治/社會常識試，合格先可以做選民有無得諗
唔洗好難，但可以提高參加成本，降低港豬廢老既破壞

8點放工去投 總要有人殿後 keep住個走勢架

頭幾頁D五毛仲階段性勝利自HIGH話夠票

其實我覺得好少不過加油

吹大雞都係得200萬 仲有好多係藍屍
即係好多人未出黎投

希望放工會多返啲人投

目標7成人 快投票

我覺得要認知冇問題嘅 先可以投票

繼續，上啊，九成吧

最少要7成5人

香港人買六合彩就叻

Gogogogo

有好多朋友冇登記做選民
唔該未登記嘅
幾個月後請登記
下屆有立法會

最後衝刺

你估泛民贏硬？

岩岩先投，都仲有幾多人去投

個堆一早投左

真
黎明雷動一早搞左

又唔可以set年齡咁唔公平，佢地都有權投民建聯，民主就係要尊重其他人意見，但我覺得最少要知投比邊個，班老野連投比邊個都唔知

咁咪即係特首個選委會改版咪咁輸打贏要啦

出左lor

5成係香港歷史上算多,
但總係覺得點解得咁少人投

上次無準備保皇都拎到70萬，今次對方乜準備齊晒，又開晒宣傳機器，可能過百萬，我哋仲未win，未投既手足記得投票，唔好投白廢票

民主就係包埋佢哋的選舉權
你咁做同林奠話我哋no stake in society 有咩分別

因為本身登記人數唔夠多

仲可以再多啲

出嚟遊行都200萬啦
計埋藍絲廢老起碼500萬人投票我先收貨

包埋藍絲 冇用

我有唔少朋友有行69 616
但冇登記做選民
如果你哋有睇Post嘅
唔該請登記下屆投立法會兩票

我都知我on9 但係今日見住啲啊伯入到票站連自己要投邊個都唔知係到問人 又有啊嬸為左啲少少甜頭去投票 又有大量掌心雷 真係覺得啲有良知既中學生無得投票 反而啲班活多幾年但心只為自己利益既人就有投票權 真係好on9。。。

收工仲有一野

仲有200百萬人, 如果入面有手足你未投, 麻煩好去啦

Keep住

有遊行但唔係選民其實係on9?

好明顯係計登左果啲 香港得400萬人？

但係政府亦會為佢地訂下政策 可能係果區 可能符合年齡層 佢地身受其政策影響 但就唔可以選擇其政綱？
18歲以下都還可以理解成未有足夠心理質素去投票 65歲 以上 係依家多仆街自私短視廢老 為一己私利出賣全港 但我有信心當我65歲後 會以人以史為鏡 唔會重蹈覆轍

5 點：
識唔識堅摩選區未投票，侯選人陳學鋒落後幾百票，幫手推下

點解班禮義廉連落後幾多票都知架

七點半投左 無野可以做

我情願屋企廢老唔投好過

點都要去監察 而家既港共冇野做唔出 高院判完違憲都可以話冇效

繼續叫朋友投！！

啱啱18歲果d未登記 但去左遊行都得架

岩岩去投票，xyz冇人，屌你班人未出去好出去

不如出個行動post呼籲每個站都監察

選民都無五百萬

有啊
我公司有幾個30歲有行616 818
唔係我另外個同事講起
唔係今年都冇登記

佢好明顯唔係講學生

咁耐都仲未有5:30投票率

我18歲換身分證個日已經即刻登記
個班人做開港豬？

元朗人爭氣啲！

PK啦！元朗係全港最低投票率，係咪驚流浮山🔪手

400萬人登記選民, 黃絲示必過半
因為黃絲並唔積極做選民
反而對家識玩, 幫晒啲廢佬登記

我投個陣有好多老人家排隊老人家同後生比例係10比1

白票黨情何以堪

真係唔好話，之前616遊行，前面有幾個4，50歲真係唔係選民，係經過修頓果時先拎表填，仲要比佢個fd提佢睇清楚係咪班保皇，小心比人拎資料

咁多人有自覺就冇今日啦⋯⋯

通常係下1個鐘既15~30分會彈出黎

繼續呼籲啦！！

whatsapp ig!!!

如果點醒左佢 成為選民又肯公平公正咁投票 咁唔係天大嘅喜事咩

其實元朗少都可能係件好事 太多鄉黑

我嗰區無人排隊了

得0.7%?
個嘢壞咗?

監票員係咪要一早申請定？

又唔好咁灰 咁多次大遊行 都見唔少長輩都有出黎
如果聽到佢地講普通話 先當佢係

18-40快d 投呀

10:30落去睇就可以

要有300萬票先可能打平手呀

我係元朗撚，投咗，手足加油

幾時先有70%

四順唔夠人

Agger

咁有一部份人
即刻着街坊裝去監票啦
我以為要申請㗎

翻緊去投

1730 56.4%

17:30 2,331,968 56.42

好多未夠18手足

keep住4%唔錯

希望黃昏衝一波

末投快投

痴撚線，收工去投都有成百人排緊隊，之前投都未見過

好多未過18架

唔過其實都廢

67-72%
估計

一陣1830
應該過2016立法會選舉啦投票率58.28%

5% / hr 其實好好
我嗰區登記人數一萬一千幾
你當好計數既話其實每小時600人投票
即係每分鐘有十個人投票
如果個票站得十格，而每人睇選舉須知畫押同吹乾用一分鐘
咁其實個票站係無停過手

我係新移民底 但係一家四口 三個黃

q推 睇住佢地 但唔係圍